班熱狗算唔算係整死高登既兇手之一？

件洪癌及其跟班日日推post炸版阻止會員正常討論，唔支持熱狗就屈人青狗有巴打講左少少反熱普城既說話就比佢地追住狂咬又成日係其他post搞事，人地正正常常講緊支那人抵死又要夾硬逼人反業主去轉移視線

最撚離譜就係屌人過檔，狂出post屌lihkg係青狗基地，屈班過檔撚係青狗同食熱狗，狂撐林祖舜

屌你老尾，經過1028，613，617幾次屠城仲唔撚走呀？高登仔話走已經唔係第一日既事啦有膠登後有lihkg又唔岩呀？班打手仲要痴線到日日幫林祖舜奶鞋底

作為一個比人自613 bam晒ac既cdrom，我想講，咁既cc台你比返ac我都唔會留

唔好搞分化同私怨

你講漏班仆街亂屈人做人社毛呢

只要唔妥熱狗，就會自動變成………

左膠=》人社毛=》青政食熱狗

屌完熱普城即刻多左十幾個block
洪匪日日洗版洗到唔想再係高登討論

冇分化
冇私怨

我都麻麻熱狗
但果邊既所謂熱狗未必係真熱狗來
相反青政都係
我始終覺得五毛先係問題

少年你太年輕了，你估個啲真係熱狗咩
衝個陣都唔知喺邊，搞分化就第一時間衝出黎

客觀而言﹐熱普城頭目的確有發炮狂轟本民青

本民青頭目就冇真正屌返轉頭

高登的確有好多五毛﹐但亦有熱狗真心膠幫手抽水

最攪笑係咩時候佢地都話成個高登都係食熱狗post，而我只見到洪非凡、鳩硬果堆係咁洗

我覺得洪癌個堆未必真係熱狗
似五毛搞分化多

忠告：呢個post都係熱青post，開一兩個就夠

佢地見邊邊ko左佢就屈高登仔係咩人

半年前屈人五毛 / 左膠
之後屈人人社
之後屈人食熱狗
之後屈人青政

見到佢地龍門日日搬, 真係入都唔想入個cc台

嗰班人日日洗板 如果係其他會員
一早已經BAM咗

洪非凡為例 佢sale嘅759同高登官方本身有合作
係官方高登打手嘅機會極大

唔好帶高登d文化過黎！

屌非建制就成班五毛熱狗圍爐
屌熱狗就個個搬龍門轉移視線，講道理講事實就屈人分化私怨

唔洗覺得啦下話

我係果邊忍左好耐，發唔到聲想發洩下啫

佢地依家唯一既生存意義就係屈呢邊係老翻、小圈子、青狗台

唔好話唔關熱狗事，fb果班陳秀惠葉政淳陳雲黃洋達個個有名有姓架

好多人助攻
真假熱狗真係要佢地班高層先知

生命鬥士果D係五毛扮熱狗，但又好神奇好多facebook真熱狗和應。某程度上熱狗臭朵多得佢地唔少

唔好咁啦，林先生有功於高登，佢而家已經日日以淚洗面，悔不當初，比條路佢行下，等佢盡快執番好高登，一齊番去團圓，大家當冇左件事，咁咪好囉，何必家嘈屋閉

唐三藏出現了

唔好意思，貼錯地方。呢個app 唔好既地方係會走位，明明點擊A po, 又會跳左去樓下B po，都係唔夠高登app成熟

青狗都係

個cc台直頭係對外封閉
比幾隻癲狗守住

林早洩腦生草？
請人幫佢個壇倒米

又嚟玩分化同提私怨
大家唔好再中計

屈人五毛死全家

洪非凡班癲狗應該唔係真係熱狗
不過次次d言論都開正熱狗果範/岩哂熱狗聽，呃到班真熱狗同佢含撚

我都叫過舊壇班熱狗唔好痴咁埋呢d痴線佬，不過班真熱狗鍾意有人同聲同氣含撚批鬥，要同呢d痴線佬一齊做過街老鼠都無計

大家小心呢d post
高登之所以搞成咁都係由呢d post 開始

其實無議席有野派無樓都係咁樣玩刷存在感 (雖然佢唔係無,但一定唔夠逸席去完成自己個計劃)
尤其佢地咁有願景,難免會屌票

我諗青政囉唔到逸席都會咁樣日鳩日屌鬼

你岩
班友未必係真熱狗

sor囉
谷左成年想吐下苦水

邊有正常人日日係高登出咁多post

葉政淳黃洋達陳秀惠陳雲呢D係唔係熱狗呢?佢地既言論同班所謂五毛係一致

條撚樣幾時先真係生癌死

想睇返張彈橡筋

巴打 如果有心搞好呢度最好避免再開呢啲post
咁樣只會再次引起駡戰

係果邊忍左咁耐仲要忍咩

發唔發覺係lihkg開親依類post或者係停戰post既人
利申自己係中立 但開口埋口都係屌熱狗衰熱狗點點點

咁你而家係咪分化

利申 被熱狗

由高登果陣已經係
一味針住熱狗點點點 問佢青政就話關我撚事 淨係想focus一樣野到

人社狗、本青狗、反雲狗先至係兇手囉

呢班根本就係專業食熱狗

已經引到兩隻癲狗入嚟

講事實就分化同私怨？黑白不分

青政柒果d post永遠唔會見到呢班和解撚

我只係想屌柒d打手
因為我未見過有班人破壞力大到毀滅一個論壇
至於真熱狗果d我勸你盡快同班愛joe力割席

如果唔係熱時既網上能量好快玩完

呢d野睇邊個踩過界在先
青症d柒post至少冇洪癌班撚屌阻頭阻勢搞破壞

而家就係話緊班和解撚青政出事永遠唔見人/扮睇唔到
熱狗果d就衝晒出黎 咁樣叫人和解合作
慳返啖氣啦

可能係怕比人咬
呢家個情況係一表態就會比人標籤，跟住比人狙擊

嘈到黎依度 熱狗青狗岩又好錯又好，唔好成日互屌啦，屌撚到共狗犯民post都無人屌

一單半單料當你跟唔貼/眼大睇過龍睇漏左
但係青政呢兩個月獲獲新鮮獲獲金
咁都睇唔到好難令人相信囉

好多係真熱狗黎....

如果熱普城頭目可以公開咁懶係團結，就算有五毛都無用。
個問題熱普城由上自下本身都甘心同人開戰亂屌人亂標籤人，一隻手拍唔響，再多五毛都要有真心膠既垃圾憤青附和至得。

咪係.... Facebook啲互屌仲勁過高登添

熱狗本青係小事，只要少左洪非凡咩都正常返

其實好難分係咪真熱狗
黃洋達本身on9
如果我係對台一定搵人扮熱狗
不過香港已死

你當馮敬恩波皮黨個d人死嫁?
都未撚計埋容癌班朋黨由選前屌熱狗屌到依家
拿唔好割蓆呀 你地d梁天琦、八哥、游蕙禎同巴治奧都同過佢影相係friend子黎

根本好難分到真心定五毛 特別上晒腦個班
所以要扮兩邊搞事真係唔難 最慘係真係冷靜個班都唔知點做好
出黎勸又俾另一邊屌 唔出聲又話你食花生 出聲屌自己人又唔知真心定五毛
利申 真青政FANS

乜都賴熱狗 你堆青症西最掂

無論你哋喺高登定選舉上 中聯辦係你哋恩人

屌你老母又分化，團結啦仆街

係五毛就block啦 仲同佢嘈
我都block樓主條垃圾青症西

團結你老母呀
本氓前 青症vs 熱普城已勢成水火
冇得番轉頭

得罪講句一般人根本冇興趣睇果d朋黨鬥爭
你估高登仔個個係政治宅咩

上左腦？

老老實實跟唔住又一知半解就唔好亂咁出黎叫人大和解

連之前發生過咩野都唔知好難唔令人覺得d和解撚係貓哭老鼠

唔係搞分化 樓主講既係事實
淨係熱狗玩清算既野都搞到高登一大堆清算post

其實我一直都想知點解青政咁窮咁柒都會有咁多打手？

你搞清楚一樣野先 青政柒呢 就唔等於熱狗好撚醒嘅

青政我就無乜野既
我係最撚唔妥班人社狗啫

根本無人想理 唔通熱青狗收左對面皮其他人會開香檳咩 共狗就開香檳啦放幾隻鬼入兩個黨就搞到草木皆兵

拿又黎啦

呢個時勢網上好多都係資訊毒霧
好多人都想抽身出黎睇晒成件事
冇人想自己一路支開既光譜四分五裂

打手個個組織都有
學民思潮都有打手啦

個堆人兩邊都企下再互屌姐
個個post都係咁阻住討論又唔撚bam
成班有免死金牌

陳秀慧葉政淳陳雲黃洋達就有名有姓
馮敬恩波皮黨容癌黨就朋黨唔計
屌你真係講撚晒

唔好追究啦，團結啦！本土派冇本錢分裂

唉也我都唔想自己支持既政治光譜分裂呀
不過乜柒都係熱狗衰囉 青政就無辜嫁啦

我屌你呀 ，依家青政d人冇參與過互屌咩抬到佢地咁清高?
熱狗屌就係屌到出面，唔似得本民青支持者由選前就鳩縮係個telegram group度屌到依家，
說話有幾難聽得幾難聽，唔岩咩屌埋陳浩天添呀，話人聲名黨冇號召力
係呀依家熱狗就係見青症有位就入嫁啦，唔諗下點解熱狗咁嬲?
係街角離遠影張相話endorse玩野挑釁、點票大叫倒黃成功
無辜呀? 完全冇問題呀?

其實可能唔應該講某班人整死高登，而係某班人的做法整死高登。而任何派別都唔應該有呢種做法，希望呢度可以確立一種理性風氣，如果唔想步高登後塵，我地應該對事唔係對人。

個個都覺得自己被壓制，所以要係lihk出聲，然後一人一句、一來一往，遲下Lihk都變左做私怨台

只不過係收下把口，班人都覺得忍唔到啖氣sacrifice唔起，仲想港獨，仲想要個青泉時事台，收皮啦

telegram 跟本證明唔到身份﹐咁都拎嚟抹黑。

熱狗就真係成班頭面人物喺facebook、直播開台大大力屌啦

咁港大朋黨同容癌果班躝坦死架？
定係割左蓆就唔係青政果邊既人呀

你當初受得呢班私怨撚一伙 你就要預左食埋佢地帶比你既後果

路人講兩句﹐曾經影張合照都要入人數﹐惡過共產黨

陳秀慧個啲好明顯係熱狗成員喎。

你都黐線﹐佢哋幾時話自己係青政本民前呀

馮敬恩同王俊杰做埋議員助理都話唔關事既

無野好講

私怨行先
但永遠屌來屌去嘅理由薄過紙

Er幫你搬埋啦
搭枱食餐飯影張合照都要入人數，惡過共產黨

Btw提提你 熱時同熱血公民由選完個日已經脫左鈎

咁快又有五毛入黎搞分化

要比較，熱普城三巨頭兩個有份發癲，
本青我計晒最大果四個，得黃台仰有，
而且都唔係黃洋達陳雲咁日日都開火，
用馮敬恩，容樂其比係話緊皇上，
國師係熱普城地位咁低
講緊熱普城班大佬鬧埋一份，
你就搵堆本青二打六話都有份
當時鄭錦滿唔記得講錯咩，有人話本青
唔知邊個都係咁，副主席同Kol比，真係唔知係咪曲線笑副主席同班打手級數無分別

出面又已經開始緊 一個開POST扮支持某邊 俾位人入 一個就入去狂屌之前點點點 引人入黎互罵
不過D名又跟足高登個個 大家應該睇到

開個私怨post， 某d熱心人士又入黎點下火，又引起互屌，真係容易

攻擊同路者就係唔啱
我理得佢青政熱狗
剩係知屌自己人既, 係冇撚鳩屎用, 懦夫垃圾

認真 就算熱算血點唔妥青政本民都好
都唔會好似洪狗咁瘋狂開post洗版

呢個post幾好，可以俾我摘低哂所有私怨撚嘅名，邊個喺普通唔關事嘅時事post再攪私怨可以一次過舉報俾admin

係就拿拿臨啦柒頭
report比admin聽呀下話
告就仆街死唔告就死全家呀屌你老母

其實係蒸魚安